[又到十點啦] 十點咆哮

各位無出去既手足
準備好未

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

早左小小

嗌~~~~~~~~

叫春

落街叫!!!!

8點41分??

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！

開定姐

有冇將軍澳人今晚繼續落海濱叫

推到10點

9點啦!!

條撚準備

德朗既手足

記得嗌八三一同九月一機場

係自己屋企，太易暴露位置，
花時間準備8.31及9.1好過。

推

有咩衝突??

今晚好大風，一定好傳聲！！